見到葵涌邨手足比人拉 有嘢想講

小弟係嗰頭都住咗十幾年
由之前集體屌白卡到前幾日食TG反抗
見到大家嘅變化都幾開心
但係我一直覺得唔應該係葵涌邨set rb
地形上嚟睇 葵涌邨比三條行車路圍住
無論邊一條都好近屋邨
啲狗上到嚟可以好快就包抄到
加上葵涌邨比葵芳同新界南狗屋圍住
絕對唔係一個好嘅據點
而葵涌邨手足好多都係街坊同細路
見到綠狗落地就即刻跑走
有經驗嘅人得好少 甚至唔足以守住防線
做法唔完美 可接受 要改善
我唔建議大家改為十點圍屌狗宿舍
到時見到綠狗就好走喇

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

同埋果度有狗宿
班狗會特別癲
唔適合新手上路